屋企人戒煙 請問啲煙可否二手放出去

即係五十蚊包 我放廿五
我想幫屋企人放哂佢成條報紙黨買嘅煙

會否犯法 包煙用正價 正當途徑買
會否俾人當免稅煙 私煙
見到啲呀伯成日係街執煙食

如果有得做 買啲七仔煙拆開八蚊一枝有冇得諗

二手煙有害健康

你諗住點散貨
貼街招？

問啲煙鏟 要唔要攞 啤酒妹咁

直接掉落垃圾桶

廢事啦，過幾日又食番咪嗮錢咯

你身邊冇朋友食煙咩

食哂先戒啦

拎去黃大仙算啦

林則徐都唔會將鴉片二手價放出去啦
屋企人戒煙點解仲要鼓勵其他人二手價買黎食？

啱呀

清明重陽燒比先人啦
你燒真煙實感動到喊

識玩一定係拆哂出黎當植物肥料食屋企種
比屋企人知道肉痛

如果唔係免稅煙，可合法隨意轉讓！祝戒煙成功！

咁講新年搶頭注香 我用3枝咪得

擺住先啦
過幾日就想食㗎啦

拎去學校賣，靚仔自己買唔到，懶型又唔使食成盒

原本無人知就唔算犯法但既然樓主上連登講左出黎就祝君安好

手足救我 小心手足口病